A spider playing soccer.
af.utf8='n Spinnekop wat sokker speel.
am.utf8=የሸረሪት ኳስ ጨዋታ
an.utf8=Una tiradanya que chuga a futbol.
bg.utf8=Паяк, играещ футбол.
ca.utf8=Una aranya que juga a futbol.
ca@valencia.utf8=Una aranya jugant a futbol.
cs.utf8=Pavouk hraje fotbal.
da.utf8=En edderkop der spiller fodbold.
de.utf8=Eine Spinne, die Fußball spielt.
el.utf8=Αράχνη που παίζει ποδόσφαιρο
en_AU.utf8=A spider playing soccer.
en_GB.utf8=A spider playing football.
eo.utf8=Araneo ludanta futbalon.
es.utf8=Una araña jugando fútbol.
eu.utf8=Armiarma futbolean jolasten
ff.utf8=Njabala pettoowo fuku.
fi.utf8=Jalkapalloa pelaava hämähäkki.
fr.utf8=Une araignée jouant au ballon.
ga.utf8=Damhán alla ag imirt sacair.
gd.utf8=Damhan-allaidh a’ cluich ball-coise.
gl.utf8=Unha araña xogando ao fútbol.
gu.utf8=સોકર રમતો કરોળિયો.
hr.utf8=Razigrani pauk koj igra nogomet.
hu.utf8=Focizó pók.
hy.utf8=Ֆուտբոլ խաղացող սարդ
id.utf8=Laba-laba bermain sepak bola.
is.utf8=Könguló að spila fótbolta.
it.utf8=Un ragno che gioca a palla.
ja.utf8=サッカーを している クモ
ka.utf8=ფეხბურთელი ობობა.
kab.utf8=Tisisit tetturar ddabex.
ko.utf8=축구를 하는 거미
lv.utf8=Zirneklis spēlē futbolu
nb.utf8=En edderkopp som spiller fotball.
nl.utf8=Een spin die voetbal speelt.
nn.utf8=Ein edderkopp som spelar fotball.
pl.utf8=Pająk grający w piłkę nożną
pt.utf8=Uma aranha a jogar futebol.
pt_BR.utf8=Um aranha jogando futebol.
ru.utf8=Паук, играющий в футбол.
sk.utf8=Pavúk hrajúci futbal.
sl.utf8=Pajek, ki igra nogomet
son.utf8=Tataaru ka baali kar nda cee.
sq.utf8=Merimangë duke luajtur futboll.
sv.utf8=En spindel som spelar fotboll.
uk.utf8=Павук, який грає у футбол.
vec.utf8=Un ragno che 'l xoga a calcio.
zh_CN.utf8=蜘蛛踢球。
zh_TW.utf8=一隻蜘蛛在踢足球。
